[四眼仔恩物？]8分鐘永久恢復視力

Source:

香港地咁多人戴眼鏡，所以戴眼鏡有幾唔方便大家都好清楚 btw呢個新科技究竟真實性有幾高呢？

巴打咁高唔做手術？

多數近視既眼球都已經變左形
點都有啲問題

笑鳩死
你未睇就知冇可能 同之前既人一撚樣
未睇都知 鐵係唔會係天空飛
未睇都知 太陽係圍住地球轉
同埋未睇都知 地球係方既

先唔評論呢單野真定假 但見到你話未睇都知既態度真係要屌撚柒你條垃圾

再講番幾年前都睇過差唔多既文 最後係不了了之
果d冇咩數據 冇咩主流媒體 大幅報過既
8-9成最後都係會冇左件事

就算我都覺得似cap水多，我都唔會斷言話冇可能

雖然真實性會好低，但醫學同科技嘅嘢好難講

呢啲新科技文睇完幻想下
到成真再普及先算

人地都話左自己眼殘，點睇呀

科技日新月異 冇人知道將來會點

現在都有激光、微笑矯視啦

好唔得過激光